年初一無嘢做，有無人陪我傾下計?

冇

慘

可以
樓主幾歲

42

我都係

19歲

唔去街?

我都36
仲成條柒咁

sup bro

未拍過拖

小人在

屋企人返大陸10幾日
自己唔想返
個個fd都出去拜年
女朋友同女仔fd上左男仔屋企

喊乜撚呀清

帽事既

大俠請坐

一切都是因果報應

仲係處男

係屋企頹

唔知回乜好

係

休息下都好

去過好多次啦，我咪得個睇字

好想打J
下面好谷

我走先
你喊多陣好收皮喇

打囉

Ok

得自己一個
乜都做唔到
身上面得返15蚊，仲要係張銀行卡到

今晚餐飯點算?

好無聊啊
今年屋企唔俾拜年

點解?

著老西 去酒樓行返轉咪有

屋企人走咗

做邊行？放到初幾？

有人上年過身？

唔明

原來係咁